[勞工界戰線] 既然共狗分拆工會去種票，民主派係咪可以跟住去做？

特首選委有60席，立法會有3席，兩個都係用全票制，即係民主派多工會過共狗就可以全取席位，夠哂和味！

參考post：
和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

趕唔趕得切？要運作一年以上？

趕得切特首選委。